AirPods Pro 有瑕疵！蘋果宣布免費更換

Apple 已確定有少數的 AirPods Pro 可能會遇到聲音問題。 受影響的裝置是在 2020 年 10 月前製造。

受影響的 AirPods Pro 可能會出現下列一或多項狀況：
爆裂聲或雜音在吵雜的環境、運動時或講電話時增大
「主動式降噪」無法正常運作，例如缺少低音，或是背景聲音增大（如街上或飛機上的噪音）
Apple 或 Apple 授權維修中心將免費維修受影響的 AirPods Pro（左耳、右耳，或雙耳）。

附註：其他 AirPods 型號均不在本方案的範圍內

維修程序
選擇下面其中一個維修服務選項以維修您的 AirPods Pro。在進行任何維修服務前，我們會先檢查您的 AirPods Pro，以確認其符合本方案的資格。確認有問題的 AirPods Pro（左耳、右耳或雙耳）將會被更換。AirPods Pro 的充電盒未受影響，將不進行更換。

尋找 Apple 授權維修中心。
向 Apple Store 零售店預約時間。
若有任何問題，或需要進一步的協助，請聯絡 Apple 支援。

其他資訊
這項全球性 Apple 方案並不會延長 AirPods Pro 的標準保固範圍。

本方案涵蓋裝置首次零售之後 2 年期間受影響的 AirPods Pro。

出事先換得定要check

咁個個都有事wor

「主動式降噪」無法正常運作
點為之正常
廢過day 1正唔正常？

幾個月前換左 見好多人都有呢個問題
咁都話小數

我係推出時買個喎，個減噪完全冇好過，好想換呀

受影響的裝置是在 2020 年 10 月前製造。

我都係有冇得換

即係叫曬全世界買左既人去換

利申 :已經換過一次

要點樣換

直接行去同佢講 壞撚左

我之前有一邊係咁滴滴聲 去找天才吧整 佢check左一陣 就直接幫我換曬兩邊

早知唔鬼買apple care+

same
而家又再(左右)唔同聲
又要book

唔知買來做乜

你同我個名

我剛剛先買左AC+..................

算, 兩百幾蚊, 到時換電....

AirPod你長用肯定兩年電就虧晒啦

一出就買. So Far 都無咩問題, 係有時左邊會有啲 的的 聲, 你地啲咩爆聲同完全無降燥未試過.
怕換完仲柒咗. 至在當換對新等有新電用, 你地點睇

99%都要換
利申：已約

1. Take your old AirPods Pro
2. Go Apple store : 你個野壞咗呀
3. Get new AirPods Pro

對聯嚟喎屌
追蹤你先

個降噪好撚廢叫唔叫壞咗

等到臨完replacement scheme先換
成日都咁玩
部mbp個keyboard可以換我都未換

如果個盒花咗 仲有冇得換

只係兩粒野
但要有case
冇case唔換

Ac用黎兩年後換

前幾日買左叫唔叫十月前製造
係咪都要換

呢個方案無買保都2年

而家用緊既無穿無爛唔好換住

等就2年（粒電打柴）先換

都係方法喎

你個MacBook Pro keyboard 有咩問題

但佢好似無寫個 scheme 幾時完

我都係上年十一月用到而家
咩事都冇

有care+

下年換電換新算
3年先2200蚊
好用過Bose垃圾耳塞 1899用左一年頂唔順

依家冇AC+都兩年內換新

sticky key, 㩒落去有啲痴痴地嘅feel
換keyboard會換埋舊電 再戰4年

之前換左次 一開降噪好似變左聽低質翻版碟咁

其實佢點check 係咪同佢講話打字唔係好順就會換俾你

你有的的聲已經要換

洗唔洗 帶單帶盒？

一開始買個陣，隔得好勁
而家可以好似earpod咁戴住聽野同人傾計都得

直接walk in 有無得換？

蝕咗比佢

個職員應該會㩒兩下然後直接換
呢啲program一出，大把人換，應該換到慣晒，check都唔點check

唔洗

就咁帶個AirPods 差電盒同兩隻耳筒去
唔洗單

本身個差電盒唔見咗帶另一個去得唔得

佢一時時, 有時又無

係咪有少少野唔係正常運作都會換新

之前換過有冇得再換呀，上次壞連線，今次到ANC

Apple 成日都有事唔出聲，等過幾年先出聲

連登仔話係正常㗎

之前開賣訂第1批 有+apple care
2月有雜音換咗一隻
5月開抗噪有雜音 成對換
check兩check就換俾你
覺得個售後都ok既 幾快手

「主動式降噪」無法正常運作

搞好個anc software先啦屌你老母

屌裝咗入個nomad殻拎唔返出黎

佢個anc唔係firmware搞衰既咩

搖頭有冇先

如果太廢都可以換

之前試過

叫，只要唔過一年就可以換

已經因為降噪換過一次

有冇人約咗今日換

冇

點知係咪10月前製造

有冇官方announcement
個降噪好廢 唔知係咪本身係咁

駛唔駛預約換？

一出就開始用，個時主動降噪係好隔音，但之後開咗降噪都隔唔曬啲聲，係佢改咗software 定隻AirPods pro 一直有問題？

10月前買

知唔知今次個replacement去到幾時？

廢過第一日已經係合理理由

有care可唔可以換埋個盒順便？

即係保養一年變兩年？

in case換到對十月之後生產嘅airpods
壞過可以再換

用多一排先換電

可以換新，正

水貨係咪冇得換

正常搖, 慢慢擰頭都無.
刻意大力左右急FING 就有

想問

你其實一早要換

係喎！
點check ? 之前被換一粒only

咁好 佢果次只係幫我換有事邊
之前新換完果粒跌花左 另外一邊粒膠都開始黃黃地
依家等佢chur多陣電先再換先

會惡化 遲早要換

屌！ 爆裂聲
有時行行下爆9我
我以為咩事... 換得

呢個問題好多人都有
我好似7 8月果陣就係咁樣換左次

有幾可會勁大力FING 頭
反而想知佢個 scheme 玩到幾時

+1 買咗冇耐就出事 幾個月前換咗依家又壞

我初初都係咁諗
可能我成日跌
問題愈來愈勁

我都想問係咪又改左
近期降躁 好廢

我仲以為係我掉過一次落地所以入面有的的聲,
原來係 defect 來

但唔係話20年10月前造嘅都換得？
超過一年喇喎

公司抽奬抽到 唔知係咪水貨 有冇得換

下個禮拜換
新嗰對都冇咁快11月生產

我都係早兩日先換完
換完之後先知原來之前個對個降噪已經廢左武功

我覺得係software

有冇人伯用用下laglag下冇聲咁

要唔要用Apple Support reserve 先去換？

2020 年 10 月前製造

我，重開iPhone 會好啲

但過一排又會斷

你單換一邊既話 兩邊電量會唔平衡

個staff 好人問我洗唔洗換曬兩邊 咁梗係換

點知有冇壞到，
我就咁用無爆聲問題，
降噪又work，
係咪都建議換？
係咪有潛在defect遲早有以上問題出現？

有水貨

有時行行下街轉音量/轉歌突然炸一下
有次嚇到成個人彈一彈
不過佢一時時都唔知check唔check到

利申 半年前成日斷線己經換過一對

近期個降噪唔係廢咁簡單，係直頭冇
聽歌隔離有人講嘢唔係好大聲都聽到

跟住今日仲係2020年10月31號

宜家去換，都係2020年10月前製造

真，癈到開左anc以為冇開，禁下先發覺原來開左...

即係全世界換

話說有冇人覺得呢排斷線好嚴重

Yes 啱啱好多咗一年保養

係咪我錯覺 今日突然有返day 1個feel

會唔會又換返10月前製造個啲比你

同人地傾電話成日都比人話好嘈 原來真係個airpod問題

The program covers affected AirPods Pro for 2 years after the first retail sale of the unit.
購買日起計兩年

我有一邊開降噪行路或者震到個陣會有吱吱聲 天才吧一聽到就即刻換過對俾我 話依個問題比較常見 apple售後世界第一

我之前係左耳有電流聲
跟住都係直接去換新嘅

換完好可能唔係2019 Oct 嘅batch
咁就唔符合資格換

如果個airpod pro完全冇事換唔換得

做多咗啦

唔係2020 Oct咩

睇睇個firmware version
可能你今晚差完電就變番

一樣 又係有一邊 好似話係fireware update完就咁

我
經常
不過用ip7，唔知關唔關部電話事

屌!!我都係

反而我用 Airpod Pro 人地話細聲到聽唔到

用iPhone 12都係咁

我想講我之前用開非pro 講電話超正 但pro 個個都話我個邊好嘈乜都聽唔到 屌我以為係pro 個代問題

購買日起兩年定聽2019年10月30日起兩年？

開左降噪？

開熄都係咁

係啲人聲好細聲 但周邊啲雜音就收到好清
搭緊地鐵唔洗旨意人地聽到

呢個可以試下熄咗個noise cancellation再傾電話

係喎

咁大把人都適用 又多一年保養

購買日

係.

唔換住，而家換都可能係之前果批，等多一排先換

唔係換完都可以再換咩

個降噪堅廢廢地，左邊換完，到右邊又神神地

換完 本身個AC+點計

就咁行入去有冇得換？

要咩程序？就咁walk in定要預約？

洗唔洗book定
定係走入去同佢講就得

之前因為的的聲已經換左左右耳各一次 係咪都有得拎去再換過

已經換過兩對 有crack sound
用幾個月就拎對新

2 邊燒電量差好遠，正常？
過多幾個月先去換
Chur 下先

屌 買個applecare嚟做乜

有冇話最遲可以幾時換？

公佈之後2年

唔會冇咗既你放心 冇咗仲路俾屌

我又係前幾日買

原來咁撚多人都有, 我都換撚左

唔係apple store買都換得？

即係全世界換？

而家即刻換咗先囉

而家換會唔會又係比之前個批

蝕咗

我仲以為係正常for安全問題
降咗噪都係連附近有人播歌講野都聽得好清楚

你個Case比佢Check完係壞既咪換得
耳機仲話可以賴落係Apple質量問題

我當年同個朋友掉轉左 換唔到兩邊...

We’re Sorry.
We are unable to complete your request at this time. Please try again or come back later.
c44e1391-5382-4a38-82b8-ca9ff6cf2536

有冇人係咁？

即刻換到定要等？

拎去換洗唔洗等？

搞一搞個強制更新先啦

塞舊屎埋嚟 全世界都硬食

講電話收雜音呢屌

我都係咁

屌那星 我就係平時聽果個 跟本聽唔撚到佢講乜

如果唔係apple store買，佢點知我幾時買

半粒鐘走得啦
佢坐你隔黎 幫你airpod插線 電腦睇
睇左一分鐘左右就換過全新比你

我都係

唔係話有人投訴個降噪勁，所以apple 減弱咗咩

買左care 到時係咪約完鳩講都換到未玩過

其實點check到係咪壞咗
巴打換完之後有冇好咗

之前有「達達」聲已經換左兩次
依家又要換

我新買 唔怪得講電話嗰陣對方話好撚嘈
原來有問題

結婚啦
利申 gay

搭電車會好鬼刺耳係咪就係有問題

10月前應該係指最遲9月製造好

依家換個啲會唔會仲係2020 年 10 月前製造

淨係帶個airpod去就換到

咁應該係，因為我果部未過一年

同問

係

補貼比冇買care既人免費換

我果隻airpod pro次次一掂佢外側/磨擦到就會有啲好尖既noise 好撚煩

有無巴打都係咁

我有沙沙聲

要約？？

你話之前換左耳機個盒插唔到電可唔可以換盒

我係直頭尖到刺耳 起晒雞皮果種

Walk in??!

但點分 個個都話越黎越差喎

要，walk in 冇得換

水貨有冇得搞

我都唔知，不過個門檻好低

我想問有冇人係地鐵講電話對方完全期唔到？

9月因為係咁斷線既問題換過一次
如果2020年10月前既批次問題係咪可以再換多次

我個陣係左耳有達達聲同講野太大聲會有電流音
佢拎埋部macbook 幫你airpod插線再開程式scan
等幾分鐘左右 scan完 望到佢個mon有感嘆號 然後直接
換過新比我

same 之後拎左去天才吧換

係咪一㩒到外側就有好尖嘅啲啲聲？

我都係左耳的的聲喎 係咪出事咁解？

應該係購買日兩年

唉我都拎去換先
買左差唔多一年
係近幾個月先開始有呢個問題

yup

唔中佢講果啲問題點換
用ac+ 你話啲電倒水都有得換

之前就係一年內
依家有 quality program 你兩年內換都得

平時講電話都唔掂啦

其實咁樣係咪姐係已經換得
因為其他人話fing頭會沙聲or啲啲聲又好似唔多覺

換完降噪有好到？會唔會又自動update 變廢返？

係咪好似山洞果d聲
渣～ 一下

的的聲已經係壞咗

好似睇佢換比你果隻 firmware 版本 同埋壞咩
前排去換 staff 話換曬兩隻 因為我本身果對個 firmware 新過佢 stock 果啲
咁就唔洗等佢行完 update 先用到

我有遇過爆裂聲

有

正常會睇 activation date

我都係
前排先換完 又要換
仲要換完返屋企嗰程冇得用

好似冇呢啲問題,但又驚遲啲有 都行入去問問?

根本d staff當場同你驗都未必驗到
你同佢講有時無有時有 你又真係有問題果批佢係吹你唔脹

我自己用就覺得點都好過之前囉

換全新定翻新野

全新

airpods pro 好似冇得整 所以一定係全新

邊度睇換全新？

呢個應該個個都係咁
果個位好似就係拎黎做降躁 都唔suppose你掂佢
似係design問題多d

點會係全新啊

Apple music開高質串流就會突然吱一聲

airpods 冇得整 好難翻新比你

same

佢都唔會戴上耳check啦

so far睇上面d巴打既經驗
其實最主要問題都係爆聲／左耳的的聲
計埋之前airpods post果d好少聽人講話右耳有呢d事
不過如果真係有咩用得唔舒服就隨時拎去換啦

睇你係點死
我換果對開 ambient mode 好明顯聽到右邊壞咗咁款
如果只係計 firmware嘅話唔覺得差好遠

平時係街傾電話，人哋都話我好細聲

已扑

弱智唔好上連登

我換過兩次 兩次都係的的聲
左右耳都有換

有時一邊冇聲

就咁walk in比佢搞仲好啦洗乜book
好快搞掂

我用指甲刮拪成隻耳筒都冇喎
普通咪收音果隻刮刮聲
可能你都有份換

多人嘅環境直情會斷聲一陣

可以walk in 咩，真係未試過

同樣問題
你係用緊iphone?
我唔知係唔係因為我唔係用iphone

預先booking好d
walkin其實係攝你位入去 一般要等耐d

帶住對野whatsapp錄音原來係收晒街d聲

想問個airpod pro係地鐵同人傾電話對方聽唔到我講咩係咪正常

開得scheme 點會唔比你walk in

買左就快一年,有電流聲
約左星期二去整
仲應唔應該去

屌 真

如果用用一排，D聲音變薄，但係連android機先會咁，關唔關事？

利申：我個版本買完之後未更新過，佢會唔會即場連部iPhone更新然後就比翻我算

呢排成日聽聽下就係咁窒 之後直情無埋聲
但電話顯示係仲播緊歌
次次都要重新連過先得

Same

我同你一樣
同埋個降燥用用下直頭垃圾 有冇開我都唔知

10月買 咁有冇得換

使唔使要拎張收據先換得 定直接拎AirPod去話換就得

Apple嘢邊洗單
佢睇你個serial no.就知你幾時買啦

點解係3年$2200嘅？

冇問題都走去驗一驗先

我都係。。。
突然間會有一下好大聲嘅聲(唔識形容) ，之後就冇埋聲

根據以往apple售後經驗黎睇
你話係就係, 唔會同你拗

同你一樣

前日去咗換

我個airpods pro單邊有隻喺盒入面成日差唔到電

我今日要去整ipad 唔知可唔可以順便幫我換埋呢

係未用佢個網個link約

2 years after the first retail sale of the unit 喎
AirPods Pro 2019年10月出
最遲應該係2021年10月？

The unit係指你買果隻
Retail sale咪購買果日
啫係你之前整過換過唔會重新計兩年，都係計番原本果隻嘅兩年

巴打大多係幾時買
我係一出冇幾耐11月就買咗
降噪係弱咗 但係又唔知關唔關佢更新事
其他爆聲 雜音又冇嘜
係㩒外側有時會有啲啲聲
換唔換好

發售日起2年
我諗係extend多你個保險一年

我都係 左邊

有時聽聽下歌突然變大聲左
仲以為係唔小心hi到電話個音量制/mon

我都係呀 咁有無得換

買咗大半年，左右耳機都換過

係二手，唔好換

換咩電 用夠幾個月話有雜音又換對新未得

有得換都唔換aapl 多謝你

屌唔係掛 唔係software搞到咁？
而家開同唔開都冇分別

諗緊遲少少換姐又唔會唔換

有！成日驚佢會爆炸

連登仔話你哋隻耳有問題

正有得免費換新

本身約咗整macbook
可唔可以順手叫佢check埋

Lm

我有無睇錯

2020 年 10 月前製造

約左星期二換

我隻右邊行路會聽到噠噠聲
有冇人係咁

有無人換左 解噪有無改善 我個降噪同無無分別

點Check

Ok

walk-in 去整定係要book

睇佢天才吧有無位囉 上次我直接walk in 要等1個鍾先有

有陣時lag機 係咪換得？

用用下爆聲之後拆撚左半首歌之後先慢慢好番咁關唔關事
一程車一個鐘有兩三次都係咁

點先知係咪10前製造

基本上你依家有既都係
大後既就唔知

用家問題

2020年10月即係所有？

相認

換翻新機俾你

早知就唔買apple care +

有陣事佢connect 咗
但播唔到聲又係唔係壞
屌 雖然佢連iPhone 轉mac好方便
但係有時connection 有啲廢

9月 bts Carousell $1400買入有無得換？

Airpod 加 care+ 2200蚊左右
2年之後換電用多1-2年
抵哂
搭巴士訓真係有用

我第一水買，真係有爆裂聲
最後用自己信念克服，成功逃避問題

有冇人近排冇啦啦叉唔到電
早排換左個新

以前係，而家side gas

己book
係咪都同佢講有問題嘅先

邊有咁易到時望一望話無事無得換
之前iPhone 7 都試過

想請教
買左care +
今次一換 會唔會扣除保固一次機會？

質量問題即係重咗定輕咗？

自膠Sorry

成日有電話打黎就要除耳機

有冇人約左

屌等我早兩日仲買咗

So far 推出即買，
用到宜家 都唔覺有 雜音喎

係咪真係咁啱抽中 靚貨

有時一拎起用
有一邊無聲

要pair 過先得

我都冇試過有雜音 係個降噪越黎越雞

呢間用落暫時無乜問題，但降燥係唔係差左，我又覺得好似係，我9月先買用多一排先換

真

係囉 依家搭巴士都聽啲到引擎聲 初頭真係聽唔到嘅

點解我以為的的聲係震住嘅正常表現

好似 還可以，
係咪 溫水煮蛙 習慣咗

早幾星期換過一次，藍精靈表示有人投訴長時間使用會耳鳴、頭暈等症狀，所以改弱左。

要改都起碼比人揀強度

用緊xm3 表示

屌 唔怪得傾電話時人哋話啲雜聲太嘈

真係垃撚圾

係，根本浪費左個技術

搭親狗鐵至少斷兩三次

明明左右兩隻都勁近iphone，但有時會lag幾下，但之後又無事
又試過戴住兩邊，乜都無播，然後突然feel到個降噪熄咗

咪係...頭暈就較弱啲，唔怕就較強啲
其實唔難

前日買係咪十月前生產

香港買咗拎去美國換得唔得架

仲諗住呢排走去買
之前問過apple store 都話冇得試
仲買唔買好

當買多年囉

跌花咗有冇得換

好心班人唔啱用就唔好用啦

有無話幾時之前要去換 幾個月前先買

有xm3 同 airpods pro 表示
買咗airpods pro之後除咗連windows機都係用airpods pro

咪又係照買，死ifandog

終於約到星期五去，有無人知換咗新機後可唔可以買apple care ，本身無買到

而家啲香港人聽少陣歌好似會死咁

我剩係試過岩岩開始問個時一次有支支聲
同埋試過幾次右邊冇左聲
(用左大半年) 係咪都換好D

笑左 我盒都未開 就要拎番去換

我有時聽聽 啲聲會突然有一兩下立體左 之後又冇
大家有冇咁既情況？係咪都要拎去換
之前已經因為有一邊成日連唔到 換左一邊咖喇

要網上預約左先

LM等報告

啱啱出個ANC有幾勁我唔知，但最近呢個firmware對比上一個簡直廢到開左NC聽外界噪音仲清過唔開
音質我一路都覺得airpods 1好過pro，希望只係因為呢個瑕疵間接導致

耳嗚頭暈係關體質事啦，根本呢啲人用咩ANC既earphone都會係咁
唔關件product事，其他用家比呢班人攬炒晒，我屌晒佢地老母

有一次用緊降噪
聽緊歌無啦啦有環迴立體聲
隔咗幾個鐘之後又冇咗
有冇人知道係點解？

要預約，即刻換比你

左右耳失去同步囉 我都試過，有人覺得好聲左因為勁立體聲，其實只係同步失敗

知唔知係咪即係我個AirPod 有問題？

我都唔頭水買

幾大都話係，拎去天才換

Ching你買期貨？

換得 大把人都係咁

如果唔係你個耳機唔啱戴
咁應該就真係壞

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

會換埋舊電咁好?

我個對今年9月先買
ANC我so far覺得還好
但傾電話真係唔得
一係就話太細聲
一係就話好嘈
係咪正常？定係真係有問題要換？

個頭一郁就有爆裂聲

仲係有限保 無買care係咪都換得？

我
試過聽個staff講update ios無分別
上兩個星期book咗genius bar
佢話壞咗換咗對新嘅俾我

買有冇得換

頭水買接近兩年保

咩問題都無用咩藉口去換
佢會唔會試完先畀換？

用緊XM3表示罪大一鳩樣整廢晒個NC

佢地話top case係keyboard連電

爆聲即係點 有冇得形容下

同求

老閪都換
因為你根本唔知點先叫正常
換左有對比
換左新個對都壞 又可以再換

我都想知咩事
聽到曬所有人聲

我反而相反 初頭有噠噠聲 愈用愈唔覺

聽歌無問題 但講電話人地話好多雜音 係咪有問題

我已經換到第四對, 再換就第五對

冇Apple care都換得？

有一年保養

ok lm

唔怪得前日去換咁順攤 check完個盒差到電就拎咗對新嘅俾我

最近隻airpods左耳粒電應該夠期 仲諗住換pro 宜家諗諗先

我都係9月
傾電話要大聲少少
不過冇人話嘈
仲28號買咗care+

你咩事換

我係有時一戴上耳仔 係完全冇反應連唔到
要手動禁先連到
又試過聽緊歌有訊息 音樂變細左之後唔識變返正常音量
算唔算換得？

我其中一隻個降噪 會時強時弱
另一隻就正常

這項計劃為受影響的 AirPods Pro 提供保障，有效期限為自設備首次零售銷售之日起 2 年。

係咪即刻可以下年八、九月先book
到時舊電都開始殘殘地
我買埋care+ 姐係2022年十一月之前可以換多次

你點feel

一掂就有雜聲

似software bug
不過佢好似check唔到
唔急咪遲d換

apple真係佛心
呢d售後服務加好多分

原來瑕疵黎，唔怪得有時要入返盒重新戴過先正常

原來唔係得我一個 成日單邊冇電

師兄換唔換到？

點先知有事無事

.......開左都清楚聽到出面聲

前幾日買 暫時都唔覺有事
走唔走去換好
定用多一兩年發覺有問題先換

左耳成日充唔到電
你地有冇試過?

建議一次過換哂2隻唔使煩
之前我換咗一隻 點知另一隻一個月後又噠噠噠

一年內 睇佢官網應該係keep到2021十月尾

因為上年10月30先開始賣街

我諗如果你真係冇乜問題就下年八九月先換lor

apple好環保

想問之前換果啲人係成隻連盒換定一隻隻換

我都係咁理解

我都係左耳變倒水電
諗住去csl買pro
但未有貨

仆街今個月頭先買完AC+
正路應該退AC 錢啦

得

係貴在呢度

我都買左
不過包兩年喎

過多排先去換
而家個個爭住換

我都成日係咁

有冇話幾時完

兩年內

得隻左邊有事
有事嗰陣會類似呼吸頻率地 聽到d 弱風聲
持續一段時間

大家用airpods pro 講電話嗰陣你把聲入唔入到咪？
多數背景音嘈啲的話對方都好難聽到我把聲

Same ......打算拎去換

呢個都包？

使唔使帶收據? 同埋係咪10月前買就得?

Pro 支咪咁又真係衰過舊版

而家個計劃都係包2年內呀...
即係白買AC+

下年再換多次
而家唔包換盒

但係佢係包你唔小心整壞咗有得換
program應該冇

同問MacBook 鍵盤維修 係咪唔洗解鎖？or back up?
去換埋耳機個時想換埋

MacBook 鍵盤維修 一般你地等幾耐拎得？

我頭先特登入去apple store 問
條女話無聽過要回收/更換
屌而家都唔知拆唔拆盒好

佢唔係淨俾換壞個隻咩

成日用到提示音冇電 跟住下一秒即刻斷左 係咪正常

上年買 第一個星期用已經成日聽到爆裂聲
以為係自己iphone舊壞壞地connection唔好
後尾畀咗男朋友iphone11用
佢應該無留意啲聲
去幫佢換先

因為開anc 就吵 咁當然拎去周佢講埋啦

要check

Show條link佢睇
再屌鳩佢

更新完個咪都唔清！免提出事

AC+包人為損壞，又唔同

同埋AC+好似無限換幾多次？

用support app揀完time slot話error，用web都唔得

有無人book到換？

留名

XM3又重又大舊 戴一陣就耳痛

行兩步就跌出嚟

無記錯好似係2年內4次

剛剛星期四先換完嚟

無知一問如果唔係apple store買係經銷售商買係咪都可以直接去換？

應該要換完先再重新計兩年啦佢老尾

全盛時期要換幾多次

換完一邊電流聲問題早幾日另一邊又有，岩岩去完apple換多次，佢個降噪似乎有問題，一熄左降噪同通透就無事

唔正常，你拎去100%換俾你。睇你幾時得閒

粒airpods花咗有冇得換

今日去換佢主動俾喱條 link 我睇仲叫我 share 出去

左手拎住皮位，右手手指公用指甲係插電位推出黎

你話個盒插唔到電

不過我係左耳唔多啱size先咁

你book左定walk in去睇

可唔可以唔帶個盒去
個盒印咗八字真言
唔想被換走 / 被藍絲打去國安熱線

唔關事
我前排左耳又係你咁。再上個月右耳都出埋事忍唔住先拎去換。依家無的的聲

咁等多陣 我買咗個幾月

的的的，爆音，冇消噪，偏音中撚晒

第一日就買

即日 book

唔會換你個盒㗎 淨係畀左右耳你
反而你唔帶盒冇得換

買個套咪得囉

csl有平? 指點下

有冇人試過對airpods pro戴戴吓無端端jam咗其他手機嘅聲？即係明明connect緊自己手機但係播緊d唔係自己手機嘅聲

其實一開頭都好地地

之後都唔知做乜撚降躁廢勁多

而家同人講野 人地淨係話我周遭d 聲好清楚

酒樓叫緊幾多號飛都聽到DLLM

兩邊book 廢事佢講程序

用skpye 傾計 但上網同聲都lag
關唔關事？

book到呀

我上星期一換左，但我點知我換果對係唔係10月頭做

AirPods?

apple care+係咪多一年

睇返原來岩岩好買左1年

11月1買

圖片系統整出黎 ， 但我係用馬pro .佢應該當係 AirPods 系列產品 所以圖都冇轉姐

Thanks巴打
我都睇返先

已經換得

放心只換機不換盒

香港買可以係外國換？

全球 但真係唔知

Book咗

有冇人報告下
個ANC 係咪強返

如果我無病無痛去換 會唔會俾人小？

一check就知啦清

佢話冇事但係都換左比我

有買apple care?

應該通病黎
講電話無第一代咁好

會，無事唔好去

可能睇咗呢個post 驚俾人屌

我都係ip7+
我以為係ip7 + load 緊野lag得濟會窒下窒下
同埋會無啦啦唔同左原本個聲咁

但係重開之後又無野

講電話完全收唔到把聲
剩出環境聲

呢個死症定今次fix到？

唔見左一隻仲未補買返

就咁行入去話想預約換？

有啲配件無serial 唔得

今年10月27日買 享唔享受到兩年更換？
我問apple 點check 生產日期又答唔到我

啱啱換完，一樣

airpod2/ap pro
左右/box全部有sn

所以先要你帶box去

全程搞咗幾耐？

我有一次都係忽然間有8D立體聲效果 跟住後尾點都用唔返

ching是咪靈魂出竅？

姐係幾乎全部

謝謝回報

全部都換

唔係 係真㗎 持續到我入返耳機入盒跟住之後都無試過

我成日聽聽下歌幫我㩒下一隻，唔知有無得換

Walkin冇約連埋等，大概20分鐘左右，佢都同我講啱啱出嗰時anc係好勁, 而家弱左

可唔可以告佢遺反商單說明條例

Ching 我都係用完bose頂唔順耳塞轉會

間唔中都會要放入盒再連過先得

插線叉電之後拎住條線個頭推出嚟

邊有得拆黎換

又話環保 結果做d 垃圾出黎

27/10/2020買會唔會唔得呢？

你下年先去吧

我意思會唔會無得享有兩年回收服務呢？

只係可以換一次
你9月10月買/11月買冇分別

如果有問題 我想差唔多兩年先換啫

今日換咗 前後唔洗15分鐘
我本身一邊耳仔降燥有問題

去到點同佢講？

降燥有事 佢會即刻幫你check下軟件係咪更新到最新 如果最新就會即刻幫你換過一對新嘅

更新到最新係指iOS14.1 ?

我都係咁上下
做埋Diagnostics 就換得

我睇官方都推介咁做
不過我都係推唔出
個頂蓋又係痴實哂

官網都出咗官方通知
員工邊有可能唔知
新iPhone 開賣前都會事前培訓啦

唔係 係airpod入面嘅更新

佢幫你check到架啦放心

屋企人個對都有問題諗住一次過換
點知佢話一個booking淨係可以check 一對Airpods

個充電盒裝左保護殻係咪要拆比佢check?

聽聽下突然冇聲，有時有雜音

Same
不過我主要係開有相機嘅app先會 例如sc

當有人話有問題
用家：無事喎，係咪你問題咋

當公布有問題可免費更換
用家：個個都話有問題

我無咩特別問題、無雜聲
係降燥廢廢地，有時充唔到電
換唔換好？，有買ac+

換俾你果d應該係refurbished?

想問邊度約

洗唔洗換番張單比佢

我換過兩次係咪可以再換

幾時可以幫iPad pro 10.5 換埋個Mon，有白點係個mon度

唔使，俾部機佢睇就ok
部機有number ，佢會check 到你幾時買

Apple store 個app 有

有冇話最遲係幾時

免費更換啲電係咪全新？

換完之後個降噪好似真係勁咗

hardware 同 software version 係最新?

3A283
1.0.0

可以

同感!

咁聽日去換一換先

即係岩岩出頭一個月買既都可以換？

冇睇新聞都唔發覺
原來開降噪右邊耳機一直都有氣泡聲

想問香港買 AppleCare喺外國包唔包

全球保養

Apple store app 搵唔到預約
定係用預約購物時間
同埋而家先知佢冇sync到Apple id

巴打serial係咪顯示「？」

買左兩年內就可以換？
咁我用夠1年9個月再換咪無撚敵？

本身喺 2D27 顯示「?」
但升到上 3A283 就有番serial

唔該巴打
頭先更新完有返喇

巴打點樣升
尋日攪咗成晚都升唔到

其實係咪所有10月前出產都係廢降噪

鬼佬有冇人告？
其實咁咪嚴重影響埋買care果堆

不嬲都咁講
你第一日用apple?
iMac MacBook Pro 一律都爆過大鑊
有啲直情唔柒收 有啲可能用家整咗幾次先回收

我想請教下，我岩岩買左pro，
發覺右耳係跑步個陣會有d “的的”聲
研究左之後，係因為郁動大個陣，
會搖到個耳膠同個AirPod 既連接位，
然後自己試下戴住AirPod, 然後輕輕搖支棍，
個耳膠連接位都會發出 “的的”聲。
但係左耳又完全無呢個問題

我想請教下我可以點fix?
因為又唔似其他巴打咁係電子零件問題咁

Sorry for 1999

我都換過

你隻右耳同AirPods八字唔夾掛

換耳粒

我幾個月前都係 得右邊有的的聲 多數搭巴士震就有
直接拎去換過隻就正常番

有冇人個隻用力小小推入耳會有吱吱聲

apple store 係買野用既app

想問下佢係會換隻翻新既定新既俾你？

關耳仔事而唔係耳機有問題？

我試過交換兩邊耳粒，
都係右耳的的聲

唔該晒

係size

成日有閃聲 我屌係老母
連線又會疾
垃鳩圾耳機

依家兩邊粒電用一個鐘得返50%剩過兩個月冇哂呢批貨換先

係好大聲既吱吱聲 搞到我勁煩躁

咁要換了

竟然？咁我今日返屋企試下淨係右耳換L size試下

勁撚刺耳 難受到

一撚樣 左邊啲怪聲
同埋有時transparency有啲glitch

係 都唔知驚乜

我應該有事, 搭KMB 經常都聽到KMB廣播. 有人電話播片.... 都聽到..

其他人聲就反而聽唔到

換完就無架啦

你唔帶盒嘅話點對serial no.
咁驚咪買個盒套笠住佢先囉

換完 個人覺得降噪勁咗

我電池盒退化得快過兩隻AirPods
諗住遲吓用AC+換盒

book咗陣間換，好期待

你地個airpods有無以下問題？
聽緊歌eg spotify, 停左佢之用用whatsapp voice measage會錄得勁差，爆哂聲

只可以換一次?

快唔快, 係咪佢望都唔望即刻拎部檢測器check完就換

我去又一城嗰度 入咗去我諗三個字差唔多就出咗來

換完 斷聲

唔識分

今次應該係全球用家問題

收10月前二手airpod pro

10月前都有問題，依家去換啲貨係咪都有機會10月前

依家買唔買好

8月因有雜聲已換，今日剛剛連抗噪都死埋，開咗等如冇開

再換過另一對 希望無事

屌佢老母我airpod post講撚左dodo聲
班pk話用家問題 我真係笑撚左
最撚好唔好拿去換新啊 屌你老母

咁我都book定去換 唔知對野有冇問題 但降噪好似廢左 唔知心理作用定點

直接拎去換
之前搭巴士/車 一震左耳就滋滋聲以為係耳仔/耳膠問題
換極耳膠都唔得，拎去天才bar 成粒換比我
換完就無事

換左果d想問下成個過程搞幾耐
想lunch hour去換

唔係香港換唔換到

有仲要叉左成日都唔知佢叉唔到 無得用

係最好年尾左右先換 保守D等出年

又冇deadline 玩耐d當換電咁玩

我嗰個都有問題，不過有一邊用到所以冇攞去整唔想嘥錢，而家有免費換 很好

話無貨要訂

巴打係換一隻定成對換新既？
還是換翻新既俾你？

ifc walkin不能

邊間？

tst

仲book咗聽日去咁咪換唔到

今朝想book,見到最快5日。
Refresh 幾下變咗1點個slot出嚟

同感

我都換咗，連線反應快好多先，同啲雜聲冇咗

岩岩換完 精靈好爽手
順便同三叔打手講聲 apple全球回收係包hk架

男精靈戴頭盔話update firmware
將來可能會弱返

我早幾個星期去換, 換哂成set新嘅, 返嚟用到依家又開始接觸不良, 又要去換過

換一粒，唔會知係咪翻新

我10月初換左耳，當時右耳冇事，十月底右耳出埋事再去換

需唔需要帶舊單？

比人換到無曬貨換 要等佢打黎再去換

邊間

咁搶手

有冇知日本買香港換唔換得？

啱啱換完

出門口就見到已經升咗做最新firmware 😂😂

精靈話有問題可以再黎換

This is PR

收音勁差 降噪比一開始用廢咗好多
不過冇的的聲/電流聲
係咪都可以換
唔知係咪firmware問題
同埋我係喺amazon us買

電話叉住電
入去藍牙嗰頁
之後打開個Airpods Pro (唔洗拎出來)
Make Sure 個Airpods 係連住藍牙

幫個Airpod叉電 之後cum番埋個Airpods
睇下藍牙係咪仲連住 係就更新梗了

去沖過涼 番來就更新完架啦

Cwb都係明明隔離隻精靈渣住4盒係手同人吹緊水

過多排先，依家個啲都唔知係咪10月前生產嘅舊貨

預約咗

真心廢，一開始好正
依家成日以為自己無開降躁

d staff點check係咪有問題？

唔check聽你講

精靈已經拎定兩盒左右耳
等你講多次原因就即刻拆盒

唔洗 有冇保養都唔洗錢

而家個降噪真係好廢 仲以為自己聽力差咗要開大聲啲

換完都係一樣 等firmware update 好過

有冇得換埋個充電盒 成個換

開咗同冇開一樣

想知walk-in 要等幾耐
想book觀塘個間咩時間都無哂。。。

叉電盒未過保/有AC+先換得

仲要唔止搭車嗰陣聽有困難，喺街邊行都會覺得馬路啲車同紅綠燈好噪

又唔想夾硬推高音量⋯ 唔聽好過

我本身個無綫叉唔到佢都換咗畀我

如果係起Smartone online shop買，有冇得換
今年5月買，但上apple個網check serial no.，佢話確認唔到購買日期

好多booking排到星期五
有冇得walkin

幾時開始換？

今朝book, book 左即日4點半，換左，都係一樣斷

push

預約唔撚到嘅屌

我一出就買，用咗差唔多一年
上個月開始，開降噪/通透，身體一有郁動都會傳聲入airpods pro
講野仲傳土得勁d
降噪又好似無咩料到
同較返關閉差唔多

上個星期約咗天才吧
聽我噏咗幾句就換晒兩邊耳比我

點知過幾日蘋果就公佈呢樣嘢

咁正 咁買左年幾都可以換

係啊 因為係QC問題 係外國應該會比人告到飛起

咁你換左之後有無分別？

如果想買係咪都係等遲啲先

我6月先

有冇人知點check生產日期，我果個10月中買

換完唔識自動connect iPhone/ iPad

要唔好開盒蓋叉20分鐘電

好似新買咁

除非你件貨來自未來
唔係既話生產日期點都係10月前架啦

會唔會過一日晚上充完電
第二日又自動變返垃圾version

本身以為我嗰個冇事，但今朝出街喺地鐵站聽到晒啲人嘅腳步聲，之前唔會係咪更新完出問題

APPLE 係咪熄埋個預約

如果跌過落地，隻耳有個小凹位係咪應該換唔到

飛機用完 一直耳嗚

換完靜音勁番好多

想問勁係有幾勁，未比較過唔知

第一次用係隔到頭暈
真係去左另一個世界咁

我就係要呢啲，唔係隔嚟做乜

有番第一次用時既感覺

其實我都有呢種感覺，但戴左上去坐巴士都會聽到d聲， 比關閉所有mode好左d咁，唔知叫唔叫正常 認緊去唔去換

暫時唔覺有咩問題, 用多排拎去換先, 當換電

一陣自動更新就會變返垃圾

on9到享受唔夠一個月就癈左
即情掉落櫃桶底

因為個software 版本仲係舊version
自動更新後個anc會廢返

呢個係一開始嘅感覺
而家無左 同普通入耳式隔音一樣

我book左去換 最快要下星期
所以book左再考慮啦

一出就買 前後換左3次

我麵換左，好似勁左，唔知係咪心理作用

我係咪蠢左 今日上左維修中心佢要成舊收曬返去廠check 3-5日先 話我聽結果

點解唔去士多

諗住一樣 維修中心近屋企d
大半年前新買果陣 換過一對 唔通佢覺得我今次扮野

唔好去維修中心

如果佢叫我比錢整就on9

依家係咪無得再預約

walkin有冇得換?

岩岩喺tst換咗
左耳右耳充電盒換哂

同佢講啲咩佢先會換埋個盒

屌，去維修中心唔係即換？搞到我仲book左

我話有時插線話差唔到電 要蚊出黎再插先差到電

兩邊換晒，個減噪又真係好咗喎衰鬼

洗唔洗book?定walk in換？

而家要約booking定walk in天才都可以?

我已中伏 等睇5個工作天後如何

蘋果成日都有d成七八年前產品重大瑕疵直接換個新版比你

各位要book genius bar呀
岩岩坐到埋去 都有4-5個人係黎換
會問你左耳定右耳出問題

揾右上粒野噤入去睇係咪AirPods播緊歌

如果有戴watch好似幾經常有呢個問題...

好撚on9真係咁都要check
Btw 你係邊間？我book左旺角咩電訊首科

炮台山 樓主要pin定提下大家唔好再中伏

藍精靈都知道你想點
坐落直接拎入去check就換

宜家完全book唔到明明今朝仲有

book到喎，不過最快都好似下星期

我已經取消左，book左下星期一去希慎

究竟有無維修中心 成功案例

咁爽?
今朝約左tst10點半 check
佢話冇貨要等1-2星期

但我啱啱用app睇佢話目前無法預約 所有舖頭都係

我前幾日book今日15:40 有得換wo
附近幾個客黎換都有

岩岩即刻有得換

琴日去換時問左 唔計apple care

可能岩岩返貨
Btw 岩岩用 以為自己換咗airpods pro 2

我落下層
第一個精靈已經話要等
然後check機個精靈又講多次
又問有貨洗唔洗打黎，又叫我拎貨記住帶ID
不過我係anc/transparent有啲啲聲 ，唔太急

想問下我6月尾買,有冇得換?

琴日walkin 換左左右耳
無check無盛就換比我

唔包個盒?

頂 出左先發現用緊spin fit
有冇人知洗唔洗一定用原廠耳塞先換得？

應該唔洗
佢會比晒原裝全套S M L比你

依家試下wlak in 去ifc 先

Run完晒d test都係冇問題
佢話 姐係耳機問題 換過一對

好彩唔係話係用家問題

天才職員會有人換一隻

岩岩換完
但個藍精靈叫我叉45分鐘先好用

我都幾驚佢下一句係咁講

一定要book

我淨係俾粒M我
仲要收埋我舊個粒

官網寫20分鐘
藍精靈叫我30分鐘

唔包啊

可能要出聲先比 我有講過我用開S size

佢直頭話係唔係都會換比你

直接放盒就ok?
佢講得唔太清楚，洗唔洗連左先

聽日去換

有冇話換到幾多號

購買日起兩年

本身個盒花撚哂 而家換咗閃令令真係好爽

唔好連
電話入藍牙forget之前個對
Airpods放盒叉30分鐘 唔好開蓋
之後開蓋噤後面粒制15秒 factory reset

唔係購買日 係首次開賣日

盒都換埋？
我岩岩剩係換對耳筒

作d原因話有時差唔到電
要換緊係成set換

原來係咁，不過算啦
換左對耳筒都已經好好
聽落真係有d分別

粒耳膠明顯舒服咗同埋無咁臭

琴晚去尖咀apple shop，竟然無貨換，話要等2個禮拜

我覺得fit左，比之前套得實隻耳仔

得一年 唔會extend the warrante

今日下畫即刻有得換

多人換到無貨換比你
btw 有無人買左apple care 又換過一邊
無事其實係咪都唔需要特登又換

係2年內既10月前生產的貨 😂😂但唔會extend 原有一年

唔係呱，唔通太夜俾人換晒

老豆嗰對換過一次
照換

係唔知佢會唔過計我apple care quota🤡

cheap仲要大聲講

其實佢會check
結果佢真係check到個充電盒係有問題所以咪換
你唔同佢講既話連check都唔會check

係咪一定要網頁預約咗先可以去換

up返上3A283
覺得anc都係勁咗

每次都係去又一城搵精靈幫手

屌，我仲book左希慎添

請問用記憶綿ear tips係咪會再提升降噪效果？

下 姐係book左都要等？

有無巴打呢排個AirPods Pro 斷線問題嚴重咗？

坐地鐵一日斷2-3次

有冇巴打趁有得換去換咗？有冇改善到個斷線問題？
定係要等ios 更新？

出事率都係世界第一，
平時唔聲唔聲，
原來咁多人壞過換過

居然已經冇貨？

想知點解有時除airpods 部電話就會自動播歌

made in china
係咁上下

點解你地個個都話尖沙咀冇貨，我三日前網上預約左，尋日去到順利換左喎,你哋係咪俾人呃咗

我就係2018嗰陣買gen1花曬
而家pro就買咗個套笠住佢放喺個斜孭袋度

去士多 唔洗check就換到？

有冇人試個WALK IN 去換？

我去沙田，要check(但我相信係循例式)，佢話消噪係音質問題冇得check，換比你啦

點解會換埋個盒比你

我都想知
check 完話個case冇事 冇得換

覺得係本身重度用用到粒電都殘晒就有得換

想問下
有時係個盒拎出黎載上耳仔到 唔會自動連接 要自己去藍牙到禁番
咁樣算正常定開始有問題？

好多間鋪都冇貨？咁過一排先去換好過

冇得check 你話有就有
我之前個對就係呢個問題
去門市話壞就即換咗

只要你講連又連唔到 noise㩒完冇反應就得

姐係點
去apple store就直接換
維修中心就要等?

維修中心一定要等 佢地冇keep貨
同埋維修時間特別長

book左應該有留貨換啦

岩岩walkin 換左 全程唔洗半個鐘

咩分店？

真
如果唔壞使咩售後

多唔多野check, 定係直接換比你

換其他廠 真係比人告先換比你

過一過機就換

驚佢check 完話無問題,無得換,係咪話有時有的的聲就得

岩岩walkin cwb
話一定要book

九龍塘士多walkin 30分鐘內搞掂
冇問三問四
簡單講咩問題就可以換，我係mic問題
跟住拎入去check run software
然後就換曬兩邊比我，比多份plug

要等多陣等叉電先可以再用

我頭先都係九龍塘 佢話要訂等5-7日

基本上話ans差、有時聽聽下會斷線就得

啱啱去ifc我話有吱吱聲 佢話唔係今次換領範圍(話因為唔係爆音） 仲開埋apple今次airpod pro官方篇文章條link逐隻字比我睇

幫我reset咗

不過最後佢都開張單叫我兩星期後翻貨 到時有問題再拎去換

sosad

補充佢個test又pass到晒 而我個吱吱聲又唔係經常遇到

其實係software問題...今日換完聽果陣2d27個anc好地地 一擺返落盒一陣升左3a283個anc就即刻7返

點樣可以哄埋佢換充電盒

Apm換，完全唔使點講野就直接拎對新黎換

walk in ?

book左

昨天換咗，update埋最新版本，個抗噪勁過之前嗰對

想問下

新款收音有冇好到

地鐵唔洗旨意傾到電話

音質可以接受就算

屌 成日笑大陸人cheap

新個對降噪好左，架巴士側面行過只係聽到微弱既引擎聲，衰鬼

10月30號啱啱過一年
去搏吓大霧先

咁勁架咩
我新買果對都無咁勁

好快變番差

問多次

2年內喎

任你換

今朝返工實測

想問下要點book 架

個連接距離都勁左，頭先行開7-8米仲連緊

我都覺

用開azla會有提升
不過用耐咗污漬幾明顯

直link揀apple retail store

上咗新firmware 未

same
又一城精靈吹住水同我換
成日講講吓豎起手指公

而家喺3A283

新換2D27冇空間音效
點都會升283

咁幾正喎 但我唔急換橫掂送多一年保養

Btw 硬件版本係咪仲1.0.0?

我新個對一黎就3A283

係，精靈都話呢排好多人換
唔急可以等多排

同埋佢會送晒3對size原裝耳棉

星期一精靈主動話要升
可能依家已經係第二批貨

係呀，我時間岩岩好新鮮到貨，早小小未必黎到

對比先留意舊耳塞用到好黃

我舊個對用副廠，貪有其他色襯
而家新呢對暫時用返原裝

有冇人上網check serial number然後顯示無法驗證購買日期
我喺amazon us買 唔知換唔換到

SAME
又更新唔到
我係The Club 換

我冇喎

咁慘每對有舊白色盒裡面齊晒3個size

點樣可以自己升?

每個白盒仔都有單邊AirPod + 卡紙包住耳棉
精靈淨係收返舊嗰對入盒仔

AirPods入電盒 + 插線，開WiFi
喺iPhone隔離打開電盒蓋，等screen彈電量動畫
之後閂盒蓋，同iPhone放埋一齊
等幾分鐘就會升級

琴日去左希慎換，有返初初用嗰種感覺

唔work
今晚再試下先,,,

我之前唔見左一邊，就咁上網收左另一邊黎頂檔，係咪都可以換到？

睇字啦文盲

過咗都得 我啱啱先換咗

一換換左2對 第1對check完一出門口就得返一邊聲 返轉頭再check係電池問題換多對 通透無哂背景嘈聲 傾電話終於收到把聲比人聽到

上個禮拜掉咗個Airpos Pro落洗衣機洗，之後個Airpods Pro 符合曬上面啲問題，攞去換，竟然換到

洗唔洗同佢講係換？

換咗都有噠噠聲

我都係
佢又話係最新型號唔會有聲音問題

換完係2D27
升唔升上去好

乜有得你揀？

升左都未必知

想問吓呢個更換計劃有冇deadline ？

係，我想唔要，冇用

要睇藍精靈做法, 唔係個個都比的

btw 現在我啲原裝耳塞每個size 都有4-5對

我反而想問Pro 講電話要講到成架車啲人都聽到既聲量 對方先聽到 係咪都有問題呢？

想問你地講update
係點樣update架
第一次用AirPods

擺返落盒仔，插線，跟住等佢更新

佢而家換個啲全部都係翻新機？

因為你宜家換既都係十月前生產

唔係啊

我都係咁，屋企正常，一落到街無論搭車，定係街邊行都唔太傾到電話

開通透模式講電話

咁慘？
XM3 ANC 算係數一數二

有提示嘅咩？我成日突然無聲，睇返先知無電

冇得揀
我換完幾個鐘自己升撚左
不過anc同transparent mode係好左

我即刻book佢換多次，要等到下星期

啲噠噠聲好撚嚴重，仲衰過舊嗰對

岩岩去又一城換要等一個星期
換盒失敗淨係換左對耳機

一個Reservation可唔可以換2對AirPod Pro ?
卜左下星期換

前日都係咁講, 琴日朝就有email 即刻去拎埋

搞到我想退左ac+

唔可以

2D27
anc好好多

所以我想知，咁咪換極都未有11月打後果d

係

所以唔應該宜家去換，除非你用緊個對好有問題

book左今日準備換

換完有問題都可以繼續換
維修期有2年

本身見買左applecare換完對新勁低電量,應該又換返同一批同一個time slot 3,4個人都係換

大家換果陣佢係咪俾呢隻包裝你？返到嚟又冇序號又Update唔到，好似求其收返嚟撈亂俾你咁

睇嚟要再換

我本身序號都係「？」
update firmware就會正常返

up唔到, 試咗幾次

用兩部電話都試過唔得

睇嚟批貨都有問題
唔只一位巴打話up唔到

2D27係新定舊？我係3A283，邊個好啲？

2d27舊d

愈換愈衰?
有冇話幾時之前要換?

啱啱up到了, 都唔知係好定壞事
好彩同update前冇乜分別

好似買果日計兩年內

我換完都喺咁，但用咗1日佢就自己update咗

當年買左一個月xm3再屎忽痕買埋airpods pro, 對sony就封撚左塵
個配戴感真係零分

我用咗幾個鐘, 部iphone一連咗wifi, AirPods Pro 入咗盒無插USB, 轉個頭就update咗

有啲網講話原本開賣時間開始計兩年內
有啲講自己買既時間開始計兩年內

3A283 係咪最新？

對耳機無咩問題
係感覺降噪不如以前
咁樣洗唔洗換？

其實用緊AIRPODS 建唔建議換?
好多人話佢廢,但又見到好多人戴

我有爆裂聲~

睇下原文啦
開賣開始計啊

啱啱返到屋企就升級咗

點同佢講 可以100%換

換完update唔到可以點
想要auto switch啊

有ac+都唔比換盒？

上網同人買係咪無得換

意思係無經apple store買係咪無

試下等一兩日

再唔得跟上面條Link手動更新

應該可以

你上網check到有保養/過保都得
但唔知你果隻係咪十月前生產

有無deadline?

正，蘋果幾好，大陸既出事唔會換
又有得換新既啦

發售日起兩年內

啱啱尖沙咀換完。有現貨 快手 15分鐘內搞掂

換過一次之後仲可唔可以換？

換完仲衰過之前 痴撚線

琴日係apm換，早到咗，等咗半小時

CWB換完 有預約天才Bar 15分鐘走得

全部apple store都停左換？

Successful?

今日換完
點睇出廠時間

全部都係舊

換完WhatsApp 語音終於冇爆音
降躁又好左

成功
精靈好nice，會提我講邊啲瑕疵可以換

Thank you!

Book 左聽日換，要點講先一定換？
十月頭換過一次驚佢唔換俾我
過左一年唔想用AC+ quota 住

我都真係有達達聲

講真話ok

依家天才吧係咪冇得book

我今個月14號到期，成日坐車噠噠聲，諗住BOOK 星期一，結果成個香港都BOOK唔到
本身星期一二放假
我諗住平日既返工時間BOOK都冇，諗住WALK IN

我啱啱先cancel咗星期一apm 4點幾

我昨日放咗2隻落洗衣機(盒冇事)
今日拎返岀黎有刺耳聲
如果book check 唔 check 到？

覺得佢只係走個流程
噏乜都會換比你

想請問依加唔知做乜book唔到時間，walk in去換洗唔洗等有現貨

而家係唔係book到
Walk in去士多換得唔得

有啲劈嚦啪喇聲

今日係沙田換完左耳同右耳，即刻清返晒

你換個兩隻係咩版本

見網上預約到14號都full曬...係咪要日日去網果度睇有冇位先得

換完之後個降噪仲差咗

咁樣即係未update??!

未
啱啱換咗都係咁

要點搞？
connect住擺左半日都係咁🤷🏻‍♂️

唔up咪仲好
升撚咗降噪廢撚到仆街

搭單問有冇油耳巴打用緊pro 會唔會好易跣出來?
利申 用緊airpod好穩

1個月 換撚左2次
正一仆街耳機 煩到西咁

上星期去自助洗車 聽聽下歌跌咗出黎碌咗落車底

Walk in去士多換得唔得

不過換個對返黎更新唔到firmware

對呢到某d 巴打黎講係好事黎

但我想用空間音效

換咗幾日，個降噪好過之前

見咁多人去換 其實真係有需要要換咩？
利申：一出買返嚟用到依家完全咩問題都無

完全約唔到時間換

今日換完，覺得降噪好咗

firmware要等佢自己up，用家控制唔到

除咗空間音效
AirPods 自動切換 iPhone, iPad聲音
都要最新firmware先用到

有冇巴打係walk in去換

一cum蓋就斷藍芽係咩意思

係啊分唔撚到㗎
你唔鍾意咪咪柒換囉

究竟點先book到 上親都話full

呢幾日發現有呢個問題

Full 哂...

好full 今朝見到沙田有

其實係幾點release timeslot出黎?

哇屌 好彩上個禮拜果斷約咗

有無話幾耐之前要換,有限期幾耐

Walk in 係咪都得